［冇圖］老母話佢俾人扑咗

是咁的
我 老母 老豆

老母：扑咗我！...扑咗我！
我：！！！邊個！邊個扑咗你！
老母：你！你扑咗我！
我：我邊撚到有你係咪痴撚咗線

老母：你艾豬扑咗我！！！
我：

其實係我扑咗你老母啫

其實幾好笑

0/10

唔洗大驚小怪
樓主老母俾好多連登仔扑過啦

胡定欣你冇撚嘢呀.jpg

你老母用ig 係咪咁skr

。。。。

係咪得我仲搵緊樓主老竇

多謝

Skr你老母

😒

你老豆有咩用？